［天無絕人之路］債務舒緩你問我答

諗返起之前日日返工對住班客既文件，唔係差依樣，就係差第樣，永世都唔齊野，但係最尾唔批又係到問原因

如果咁多位ching 有咩問題即管問，睇下細佬幫唔幫到手

連登仔個個300k人工唔洗問？

借錢梗要還，咪俾錢中介

[歡迎屌插] 學生哥想借10萬還賭債...

岩岩先見到，要留名了...
想知我個情況可以點搞...

Sorry
我都想搵客，你不如睇下依樣係咩先啦

我諗住開下你問我答姐，就俾人話中介
唔怪得有人話有條友訓無街都唔好走埋去
以小人之心 度君子之腹

你有邊幾間財務機構啊，返緊咩part time?
入息搵唔搵定？

仲有，我都想講，你話果d中介，正垃圾
你想知邊d你咪去google打drp咪知邊d係囉，少至所謂既會計師行，大至律師樓，我屌你老母，次次掉份野上黎，份野仲要係垃圾黎，之後我地唔會搵佢地嫁，財務機構點可以經第三方問個客資料？

巴打有無tg?
唔太方便係度講...唔想比人起底

我講緊政府提醒市民溫馨提示，你咁敏感嘅? 你唔係中介咪照你問我答，講咁多托咩?

敏感到

Ok you win

你同我講係咪全部都係財仔又或者銀行就得啦
費時又俾人話搵客

如果全部都係銀行呢，你可以計下，total 債項除返開你5000人工，個倍數幾多，每個月min pay佔你人工幾多成，你依到比個數我我幫你睇睇先，應該都唔會驚俾人起底掛

巴打不如你tg 我...
見你有心幫我

巴打，留個tg嚟我有屋企人需要幫手

你俾你個tg我啦，費時俾人話搵食
同埋本身個原意係係到講嫁麻

條on9借左10萬,又要淨返5k part time

岩岩同佢傾完，其實佢個case好common 姐

有18萬財仔
11萬係銀行+信用卡
月入13k

可以點？

大佬呀，我唔係幫人搞啊，依個係你問我答啊
好似我係中介咁

就係問你可以點搞，或者有無得搞

財仔係邊幾間？
銀行+信用卡係邊幾間

唔係同你講啊

其實都係好事
證明連登仔對財務公司有介心

見樓主咁慘 幫手推post
你見過最誇張爭人幾多錢？

Thanks,不過咁冷清，係我預料之外，果然連登仔個個都百萬年薪

無話最誇張既，做得耐好麻目啦，以前初做果陣都會記得d客既名既

兩球幾，drp

Iva既話，三千幾萬

個post我應該會棄嫁啦
都無人問

13萬倒 想自己還 唔想問屋企
月入16k 現有40k cash
3條出左街 分別40k,20k
仲有條gymroom 大概5k
可以點搞

做唔到，倍數太低
你試左結餘轉戶先，如果唔肯做，先有得大條道理同佢地做

做到有餘，首先你齊哂入息証明，獅子依間野一個月入息証明就夠，你同獅子傾掂哂，過程大概半個月到，之後拎埋個agreement 同邦文傾，一定唔好調轉，唔係實傾唔到

原來可以自己傾債務重組？請指教

因出糧戶口已經在HSBC
就咁入hsbc，同佢講想債務重組？
定有咩途徑？
要唔要同佢講仲有邦民數？

同hsbc搞掂後, 邦民都係自已同佢去傾？

咩叫倍數
結餘轉戶姐係借錢還卡數個隻？

唔得，你打去卡中心，之後同佢講想做依樣野
你同佢講埋仲有幫文數都無問題，佢到時拎tu report都會睇到

係啊，你差太少錢，無必要亦都唔洗做

下 咁都冇必要 每個月滾上去滾得好快喎

有40k還住先啦，供都供得好啲

係，你有幾多還左先，唔好再俾個機會俾人賺更加多利息先
之後借左新loan 還左佢，你依個情況借新借還左舊個筆數先，利息會平好多，你做drp個息口無你借一個loan咁平

還緊IVA留名
好後悔當年數疊數 俾人食左勁多息
仲有幾年還

我唔見咗你tg可否加番我

我del左啦，有咩幫到你？

求指教 謝謝

之前比人點
做左結餘轉換
去左 大新 連息欠55萬
另外一間 UA 5萬

仲有4萬蚊 恒生 卡數

月入15K
同埋3線財務 約3萬

但只還到3期

是否 直接 破產比較好

tg me please